分享一個被人呃經歷，真·防人之心不可無

小女自認豬咁蠢，以為舊同事就唔會有事la～點知都係俾人呃咗😭
事情是咁的：

1. 2月份舊同事突然搵小女打機，然後講講吓就問小女有冇名牌嘢想買，可以搭單，平且有折。

2. 咁小女見媽咪生日就黎到了，又唔知買咩禮物嘅情況下，覺得佢嘅提議唔錯la～於是就過數11400蚊買咗一個Hermes手環以及一個Gucci手袋la～然後再借1000蚊俾舊同事。

3. 好la～然後就黎料了。2月28號係旺角中心約就話工作忙碌，要小女等la～咁小女就係黎M身體不舒服嘅情況下等一個鐘頭左右la，直接真係頂唔順了打電話與佢聯絡，話下次再交收。

4. 返到屋企舊同事都冇聯絡小女，咁小女都心急如焚想要拎到啲嘢，因為媽咪生日過咗但都有個母親節，就係同日夜晚11點再contact佢la，問佢郵寄會唔會方便佢la～佢話可以，然後小女就俾咗全部資料佢然後等快遞la。

5. 2月28號之後小女都冇追過佢，因為都擔心煩到佢la～在3月4號得知舊同事與共同好友食飯，舊同事話3月3日就想直接將袋俾小女，咁小女出於擔心就在3月4日搵舊同事，問佢可以在收工後將袋俾小女嗎？咁結果自然係冇回覆la～

6. 豬咁蠢嘅小女都本著唔想麻煩佢催得太多次嘅心態，見佢冇覆都唔為意，然後星期五再問la，都係唔覆機；星期六再問都係無回音，即使佢wts online。

7. 好la，到呢一刻小女覺得呢件事情真係唔對路了，就去報警la，報警前都iMessage佢話只要佢回覆我就有得傾。報警處理過程中佢就覆我la，話拎去寄了，但就冇貨單，咁小女都覺得唔會咁簡單，都依然堅持報警。

8. 終於在夜晚凌晨00:30收到小女購買嘅物品la，雖然全部A貨😂

9. 依家舊同事就已經人間蒸發了，只知道全名Ma Wax Kxung，在旺角中心返工，55x7，99one，8。

10. 希望大家都保持住防人之心，謹防受騙。

11. 小女依家打算報海關，雖然覺得應該無用😂

希望大家口下留情😭小女知道自己蠢，希望唔好鬧得太堅，會喊㗎😭

笑撚死豬咁撚蠢

仲要用咁多emoji

有無啲袋睇下

小女=你個女
如果講你自己係小女既
咁你真係豬咁蠢,中文差就用返"我"啦

知道😭

舊同事都呃得落

你搵一個驗證師幫你出個報告，再將對話同報告send俾佢老闆，佢工都無埋，即蝕一萬二，假設佢人工係一萬二

呢個樣😭

小心字眼上唔好話佢呃你

要話：我託佢幫我買名牌
佢俾左民個野我

鑑定師話呢個係假貨，完

佢告唔到你誹謗，除非佢係警察

上佢公司當眾屌柒佢啦

問題就係我唔知道佢具體係邊一間公司返工😭我有提過去佢公司拎袋，佢唔覆我....

我唔知佢依家係邊一間公司返工...只知道在旺角中心....😭

好有深圳feel

問下啲舊同事睇下有冇人知

哈哈望到第一眼就知道出事了

我就我啦
成篇野淨係留意到小女

收到！唯有試一試la...

對唔住🧎‍♀️，第一次開po，下次我會注意🙏

當人LULU呀

大把舊同事唔熟唔食喇。
我都試過比個約我出黎sell amway

依家知道了，真·防人之心不可無

呢鋪真係GG